2021.1/5
支店定義ファイルは「CalculateSalesTestData」に格納しているため
上記フォルダのパスをEclipseのコマンドライン引数へ設定して実行します。

商品定義ファイルも含めたデータは「CalculateSalesTestData_商品コードも含めたデータ」に格納しています。



2021.1/7 修正内容v1
・Try,Catch,Finallyを細かいブロックへ修正
・エラー文から"<"、">"を消す
・書き方の統一（カンマのあとのスペースとか）
・その他のエラーの文言を仕様書に合わる（予期せぬエラー）
・金額チェックの桁数を直す（10桁もOKになってしまっている）
・FileWriterの引数の区切り文字（\\）→Readerと同じようにする
・売上金額桁数チェックをMapに金額を入れる前にする
・ファイル連番チェックの条件式追加
・正規表現を修正

2021.1/7 再修正内容
・BufferedReaderを閉じれるようtryの位置を修正（For文の中に入れるなど）
・tryの細分化
・支店、商品の処理ブロックを統一

2021.1/8 修正内容
・出力処理のメソッド分け
・ファイル読み込みのメソッド分け
